呢幾日見到老母

行路吉下吉下，
原來佢腳痛到行每一步都好辛苦，
佢星期六仲特登落去買早餐比我呢個廢青食，
星期六我仲發佢脾氣，而我居然無擦覺。
到今日原來佢返唔到工，
自己一個人去睇醫生，打止痛針，話唔想留醫院。
痛到吉下吉下，
仲買餸、煮飯比我呢個不孝子食，仲做哂所有家務。
返到屋企，我個心真係那住那住痛。
媽媽，對不起，我一直都唔識珍惜你對我的好，今日起我唔會再要你咁辛苦。

(現實唔敢同人share, 借個窿比我埋下呢件心事)

Rip

見到原來呢兩隻字已經想屌鳩你
原乜撚嘢來 平時唔識關心下老豆老母？
生舊叉燒好過生你

我都好想知你跟住會做d咩黎令你老母無咁辛苦

你Forward 自己個post比老母睇啦

當連登仔係你老母？ 呢啲野親口同你老母講啦

同老母道歉啦 上連登開post做乜鳩

叫我老豆食鈣片都唔撚食 想做孝子都冇得做
份人又mung塞 食古不化
但對我真係好好
屋企冇咩人 以前學費資助都係得幾千蚊一年
老豆幫我俾曬4年學費
依家出黎做野發現家境唔錯既同事都要自己還學債
成日想關心佢 買野俾佢進補下又唔撚聽

今個星期六早餐咪又係你老母買, 得把口

9成都係開完post懺悔, 就無哂罪惡感, 繼續開心做廢青

好似樓主呢啲人邊有得救架

孝子

真正不考子

親口講啦啦啦聲啦

星期六你買返比佢

佢咪知咩事

唔好大隻講 有咩實際行動先

不孝子，跳樓死！

咁你呢

我都試過 早幾年老母有病但驚我擔心無同我講
然後有晚我仲因為少少野發佢脾氣 搞到佢勁唔開心
然後我家姐同我講我先知件事 果晚我內疚到仆街 男人老狗係床到偷偷地喊左好耐 係咁罵自己仆街仔
雖然最後我都唔夠膽say sorry
但之後開始到而家我都好孝順佢補償返

錦鯉係魚

心聲你就講完喇，付諸行動先得㗎仆街仔

+1分